%\newglossaryentry{a}
%{
%	name=A,
%	description={test}
%}

\longnewglossaryentry{bot}{name = Bot}{Roboter}

\longnewglossaryentry{iframe}{name = Iframe}{Webseitenelement zum anzeigen einer weiteren Webseite}

\longnewglossaryentry{googlecrawler}{name = Google Crawler}{Beim Google Crawler handelt es sich um einen Programm welches automatisch das World Wide Web durchsucht und Webseiten analysiert. Dieser wird vor allem für das Indexieren von Suchmaschinen (hier Google) verwendet.}

\longnewglossaryentry{kompromittiertenServer}{name = kompromittierten Server}{Als kompromittierter Server bezeichnet man einen Server welcher manipulierte Datensätze aufweist. Der Eigentümer ( der Administrator) hat keine Kontrolle über die korrekte Funktionsweise des Servers oder den Inhalt.}

\longnewglossaryentry{redirects}{name = redirects}{Der Redirect ist eine Weiterleitung auf eine Webseite, die automatisch erfolgt. Der Internetnutzer ruft eine Seite über eine URL auf, wird jedoch auf eine andere URL weitergeleitet. Dabei kann der Nutzer keinen Einfluss auf die Weiterleitung nehmen.
Als Redirect wird eine Weiterleitung auf.}

\longnewglossaryentry{SEO}{name = Search Engine Optimization}{Die Suchmaschinenoptimierung auch Search Engine Optimization oder SEO genannt, dient der optimierung der Webpräsenz damit dieser bei den Ergebnissen der Suchmaschinen höher angezeigt wird. Die Optimierung beinhaltet sowohl Bilder, Videos sowie die Nachrichtensuche.}

\longnewglossaryentry{googleQualityGuidelines}{name = Google Quality Guidelines}{Die Qualitätsrichtlinien von Google, beschreiben die Handhabung von unerlaubten Verfahren auf Webseiten. Diese können zur Entfernung einer Webseite aus dem Google-Index führen oder einer Beeinträchtigung der Suche für die Webseite.}


\newacronym{oss}{OSS}{Open Source Software}
\newacronym{limux}{LiMux}{Linux in München}
\newacronym{ui}{UI}{User Interface}
\newacronym{ux}{UX}{User Experience}
\newacronym{hci}{HCI}{human computer interaction}
\newacronym{hig}{HIG}{Human Interface Guidelines} % Nichols and Twidale
\newacronym{ucd}{UCD}{User Centered Design} 
\newacronym{os}{OS}{Betriebssystem}
\newacronym{gui}{GUI}{Graphical User Interface}